供緊樓既巴絲有幾多現金流以備不時之需？

想參考下 大家覺得供緊樓要有幾多現金流先算穩陣？

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

（供樓錢+生活費）X 6
可以就12

百零萬

200萬

夠供4年

夠失業4年

夠唔做野4年

過四個月就斷供

比人炒左都夠1年供樓加生活

2年半

頂得住兩年失業而生活質素不變.

0

供唔掂準備跳樓

供款既36個月左右

我覺得有1年供樓現金流就夠
即係供20k 有240k現金就ok穩陣

户口有100萬

反而想問下點解仲要揸港紙Cash咁on9？
而家一定係揸外幣、美股、Bitcoin, 金 等等

唔工作夠供3年樓+生活費